對上一次香港人最團結嘅時候係幾時??

係咪佔中個次?? 個陣都仲有一大班人話要返工 不了

所以話全世界最唔團結嘅人 就係香港人

仲話去睇世界盃喎 咪又係俾人插 之後笑鳩你無用 邊夠人踢

係閃卡事件，巴打呢個字就係果時黎

希哥個陣應該算係最團結嘅時候

中秋金多寶

去ig鬧余香凝係臭雞

黑鮑個時 個個都係朋友 個個都信奉奇那

應該係沙士嗰陣，好多人都冇工返

星期一出門果時

銅鑼灣sogo掃貨果時

九龍灣ikea大平賣

係周杰倫結婚果時

佔中
前排用下傘
後排有人洗眼

2010菲律賓旅遊巴

樓主唔洗返工真係好

香港對支足

梗係08奧運個個都爭住認做支那人

麥當勞大富翁

過去呢個禮拜六 大家好團結咁屌啲騎師同埋隻馬

打風